有冇用緊iphone6既用家 入一入黎

10.3.2 超順使用中 完全唔覺要換機

keep緊iOS 10.2.1，頂得順有餘

本來想換 x
又覺得 iphone6 裸機好薄 個mon又唔太細
真係算剛剛好

岩呀 反正用落同8plus 都冇分別
X又太貴

粒電

換埋粒電一流

10.2.1 LAG到頂唔順喎
打字都要LOAD
開兩個以上 又要RELOAD
粒電好健康，我用左3年幾仲有90幾

點CHECK粒電有幾%?

我用battery life

11.2.6
換咗電
只係少少Lag

10.3.3
成日催我update

最難頂係reload

我都係10.3.3
成日驚半夜差電自己更新

係囉我10.2已經頂唔順
打個字都要LOAD 真係頂到咩咁多位巴打

裸機真係超薄
mon貼都無用 都咁多年
真全裸都唔肉痛

10.3.3都可以好順，係電要換

係 就算整花都唔心痛

10.3.3死都唔好升，我部5s升咗11，lag咗少少，但係舊電倒水倒到仆街

6s 打字都laglag地 iOS 11.2.6

唔LAG係點做到
不過個個人接受程度唔同
但打字都要LOAD真係唔掂

舊電健康都應該唔影響速度掛?

屌 same

1 GB RAM係死症

一出就買用到而家都冇咩事
係間唔中lag左下, 同埋個差電位壞左整左次